想問下邊間印刷舖可以印揮春

(1) 數碼巷 (印刷) - 旺角
(2) 樂文文具公司 (文具) - 新蒲崗
(3) Printing Room (印刷) - 觀塘 連結
(4) Fingerprint (印刷) - 柴灣 連結
TG見到呢幾間唔知仲有冇

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

你直接打去問啦 應該仲有架!
Fingerprint 可以whatsapp問

預算有限既話 可以參考埋大印刷集團個價錢
支持黃色經濟圈
期待你印出黎

聽日扑